# Работа с переменными

+ Read more [ ***Вариант 1.*** ](./Env_var_1.md) - ## Как это работает!
+ Read more [ ***Вариант 2.*** ](./Env_var_2.md) - ## Как это работает!

# Работа с `configmap` как файл конфигурации
+ Read more [ ***Configmap как файл конфигурации*** ](./Conf_file.md) - ## Как это работает!

# Работа с аннотациями
+ Read more [ ***Аннотации*** ](./annotation.md) - ## Как это работает!

# Два контейнера в поде
+ Read more [ ***Два контейнера в поде*** ](./deploy_two_containers.md) - ## Как это работает!

# Задание со звездочкой.
+ Read more [ ***Обновление ConfigMap на лету*** ](./withoutupdate.md) - ## Как это работает!